大家會做d咩野追番ex

大家會做d咩感動番ex

啲女對你無感情就真係無，點追返都無用。如果仲有一絲感情都仲可以追返

坐定定係度
Ex自然會返黎
所以我依家都係坐係度等

未追過EX

佢嘅存在就係教識你放手呀

早兩個月復合左 唔夠一個月就分番手

曬鳩氣啦
成熟既諗清楚先會同你收皮
唔成熟既嘴邊成日掛撚住分手 不要也罷

冇架喇
可能分開一年半載 佢會發覺你嘅好
但點都唔會係幾日幾星期嘅事

算啦

個個巴打都好負面ge,我情況係佢唔覺得我鐘意佢，佢諗番起果段時間同我一齊好辛苦😫😫，我同佢講番，佢話愛一個人唔係咁，我本身蠢唔惜珍惜而家好後悔，唔想當初誤會搞到咁，分開左個半月。

愛

有無巴有經驗

on9 出面大把女，屌過未算lor

感情ge野無得咁計

show 張黑卡出黎

諗吓咩原因分手先

如果佢對你無感覺 真係做乜撚都無用
真係唯有等你變得優秀 佢倒追你

佢覺得我唔鐘意佢唔錫佢

買層樓話寫佢名

對於佢黎講點為之錫佢？

I do

same

希望時間可以令佢積累返感覺...
Waiting for the time to pass you by
Hope the winds of change will change your mind
我就係咁等緊
鬼叫我愛佢多過愛我...

冇必要浪費心力同時間